女人真係好撚煩

個個女人都係私怨撚

係。。

唔好得罪我

真

林鄭

佢唔撚係人啊

仆街賤女人

知道

係咪離題啊

唔係

乜

最撚好笑係自稱男人格 痴男多過女嘅其實都係一樣

呻啦咁

清泉

睇人
關女人乜事

=,=

咁你做過乜

關絕情咩事

死纏爛打咪乞人憎

點啊＝.＝

(っ◔◡◔)っ🍼

姐姐餵奶奶

(っಥ_ಥ)っ🥜

女人=煩

男人＝賤
女人＝煩

講珍話

TB仲小氣

想比你煩

宅男啊

有病

單思病

試下唔好侮辱女人呢個單詞

依樣真，係男人就瀟瀟灑灑咁走，可能佢會欣賞返你

睇醫生

男女都唔應該

你咪醫生

女人=垃圾

你屌垃圾

你好撚煩

我a0

唔夠你

哦係咩

睇戲睇到哭左出黎

乜戲

你勁啲

毒撚嘢 你唔岩

好悶

你哋ok乞我憎

係 禮貌上問吓

慘慘

食左飯未

未 一起？

陪我

陪你乜

食壽司？

想媾女

Ptgf

媾緊樓豬

Rap🙏🏿

挑戰性太高

你咁樣樓主會好困擾

⋯⋯
應該鬧佢多d

整咗嘢食

溝囉

米挽

你唔受媾

Agg撚咗=，=

重大發現！！

( ´･･)ﾉ(._.`)

仲笑

葉嵐(●︎˘͈ ᵕ˘͈)(˘͈ᵕ ˘͈●︎)

。。。

我岩岩餵個女飲奶

你好啊 我叫李志樂 志 係志氣個志 樂 係置樂個樂(・̮︢︠ː・̮︢︡)

爸爸

下次見到我唔好叫喂喇⚆.̮⚆

我都有個欣欣。。。。好幸福緊

你今晚早啲訓 想同你媽媽傾心事

佢係假㗎 佢又想呃你喇

我晚晚攬住媽咪瞓

下個月無零用

講到今個月有咁

生命倒數兩日

扮傻子